知道彭建新係咩人既同我入一入黎

想問佢英文名係咪 Gym Chan

佢英文名係OK

彭英文係Chan

OK

Silly

狗隻名稱

佢主人叫OK仔